侵侵呢場戲做得幾好

扮中咗肺炎
撚到中國之餘
仲可以反cup戀童登
果然係高手

重要用自己嘅身體證實左武肺is just a flu

扮左實穿煲 咁撚多媒體mon到實
樓主小學畢業未

為咗以後可以大大聲唔戴口罩，身體力行中咗佢然後好返，以後可以正式唔戴lu, 最多再中過再好返

世界上最強大嘅政權同埋組織之一
扮咗都唔驚穿煲啦

戲... 玩緊命 你可以學下唔好戴口罩周圍走，以身試新藥

樓主on9原來唔係扮出黎，lm

話做戲嘅
同 "信政府唔怕" 啲人同級，都係低能嘅

我都想唔戴

佢係幾好戲既不得不說
呢步棋下得幾好

白官咁多鬼
邊有咁易扮

原來樓主係on9唔係扮

係呀，搵埋玫瑰園班友同佢一齊演白宮群組添
用吓個腦啦

白宮群組喎，點扮？

侵：我74歲人都未死 美國人唔洗驚Kung flu

點扮呀？你估醫院、白宮職員個個都係共和黨咩
一穿煲，選都唔洗選
就算選到，分分鐘要下台

Kenzo 創辦人4日前中武肺，今日就死咗，享年81

美國孫子
現代孔明

白宮都有幾條友中wo
好似仲有幾個係記者
點樣一次過夾埋做大龍鳳

總統有CIA
要啲無謂人中唔難

穿煲就要下台？
黑驚殺人穿咗煲都無事啦
講經咩？
明顯侵侵扮中招=》利大於弊

到時對家話佢收埋d特效藥

分化畜黎，拉